poker討論區

新一年wsop又打完啦
見好少poker post
咁多位poker player大家快d出黎傾下心得啦

玩私人局我估好似送錢比人洗咁